和理非上場,不如擺個龍門陣6小時歡迎藍絲辯論...武鬥完到文鬥又有新聞價值

請埋19才子同沈旭暉助拳

不失為一個建議

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

推

可以18區商場討論時事收集大家意見再決定下一步大行動方向

之前好似有人提議，無人做，不如係暴大搞？ 百萬大道

可以
可唔可以搵民記去

同個玩法係藍絲挑機
我地隨機抽人解答佢

有得諗，和理非形式越多元化越好

幾好wor

18區辯論大會正式開始

同藍絲講道理
4個月 咁多新聞 有腦講道理既就唔會仲藍啦

tui

係呀 個個獅鳥都係勇武

廣場議論

就係係鏡頭前等佢地出醜

yes